721港島東遊行 轉做反黑警大遊行 之後直落民陣集會

721港島東遊行負責人係咪度⋯
大家都忍唔到呢幾日黑警既行為
唔可以再等架啦！

可唔可以將721港島東遊行改為反黑警大遊行呀！

可唔可以幫手推到負責人見到！！

Push

推

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

咪撚柒啦，個日預左勇武架！唔好再搞多個遊行出黎曬手足體力

其實各有各做⋯一個多人數，可能又過百萬既遊行都會有好大迴響⋯

香港有過百萬市民遊行投訴警察 可以係世界性新聞

而特首繼續盲撐會係另一個新聞

我無野講

無理由

好多人已經唔記得當日警權有幾大

唔係唔想，但咁短時間召集唔到咁多人

既然沙田係重新強調5大訴求
點解唔係金鐘, 五大訴求更加應該要係金鐘, 對準林鄭
沙田好大陣美點雙輝永續社運既味道